土耳其=中共，庫爾德=香港，侵=侵

我希望唔係

我覺得唔係囉
雖然畀唔三原因

畀唔到*

救命唔想以後瞓唔到
100%預言！被報夢！原來關自己人事！！